[整合!!!]各位鍵盤戰士 依場仗只係啱啱開始!!!! 入嚟跟住做 盡一分力救香港！

見到香港無乜傳媒報過去美國領事館單嘢 咁我地自己搞撚大佢 等全世界都知咩事 屌佢老母!!!!!!

依場仗只係開始 我地嘅目標係要清楚話俾美帝知 你要支那死 就要幫我地

各位麻煩去唔同嘅page留言
Facebook :
美國領事
美國領事
Trump facebook

Twitter :

Reddit :

Instagram:

外國傳媒 :

碌落啲有大量資料俾大家copy

另外要share俾更多人睇到

仲有聯署嘅

另外仲有

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

依度係twitter嘅

Dear Mr. Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House,

The Hong Kong Government is planning to utilise its position as the Special Administrative Region to aid China in the trade war. We sincerely urge you to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act as soon as possible, as well as freezing the assets of the Hong Kong government officials in United States to protect your people's interest.

#FreeHongKong
#HongKong
#HongKonger
#FreeHK
#HK

Hey @realDonaldTrump, please let the @USAinHKMacau help the students and those protestors in HK. I am sure you still remember the recent FCC visa issue #freeHongKong

@realDonaldTrump @USAinHKMacau
Please express your concern to hk gov in putting Hong Kong's reserves into a mega reclamation project that likely sponsor Communist party of China for the trade war! #FreeHongKong

@realDonaldTrump @USAinHKMacau
The hong kong dummy gorvernment is proposing a $10,000,000,000,000HKD reclamation project which will ultimately benefits beijing. We must not let beijing to find a chance to strike back on the trade war! Please re-evaluate the us-hk act in order to stop this! #FreeHongKong

Dear @realDonaldTrump @USAinHKMacau
Hong Kong Government is intending to send nearly all the financial reserve to the RPC through constructing a new island in Hong Kong #hongkongpolicyaddress
Please stop the action of RPC in order to win the trade war! #FreeHongKong

注意 Twitter 留言要加下表情符號
唔係嘅重覆send同一樣嘢會俾人bam

大家要幫手推 唔好俾佢沉！

依加見到林奠個閪樣同閪眼就好忟

push

篇文打多咗個es
應該係establish

推

感謝巴絲整圖！

整咗一個eye catching 啲嘅

殺到埋嚟 要做嘢啦！

推呀！盡下綿力

全世界日撚日都有基建起
香港起基建 關美國佬撚事
去都去林奠屋企啦 傻閪
廢青毒撚狗真得閒

屌你扯啦垃圾

番工啦

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

因為請願,靜坐,示威已經無乜好報導,工返唔到,股市開唔到呢D先係大新聞...
要一個社會多D人出O黎,一定係經濟差既時候,民不潦生,大家都無飽飯食既時候咪會企出O黎,好似當年呢人支持老共反國民黨咁...
聽日俾你遞到信又點?股市照開,工咪又係繼續返,有咩人會記得你地?要有將來,一定要推到重來...
唔搞大佢,就無希望

搞爛gag你就有份

唔起屋你炒條撚呀

整合一定要上熱門

感謝推post

Help push

推爆林鄭老母

已po IG

Facebook link ?

頂撚住啊 香港人

唔該曬巴打整合 辛苦曬各位巴打

Push

Cnn Saudi Arabia 個postChong Hin個留言入面
我之前貼link係error

UP

幫推

巴打好有心 之前你已經有幫我推 一定要救返個香港

LM

人手置頂

置頂啦
醒唔撚醒啊香港人

做個整合

你要上到trending就要炒到個hashtag上火星
不停tweet retweet comment

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

另外我高度推介大家click入hashtag like/retweet 自己友 好多人冇followers 勁似bot 大家互相follow下都有助傳播

同埋記得tag你想tag嘅人！！！！
侵侵 領事館 cnn 外國記者邊個都好
記得@佢地

講多句fox news係侵侵支持者集中地

#freeHongKong #HongKongPolicyAddress
@realDonaldTrump @USAinHKMacau

上面係基本版

另外仲有其他文宣係晒Twitter 上去撈下啦

要有gimmick 同要令到人笑
我聽日可以整下

PUSH

pish

雖然中共一直以來對香港人既欺壓行為令我地好反感。但從心講句，港獨係冇可能發生既。
其實我地應該反對既係腐敗既政府、官商勾結同埋人大無理既釋法。
但每次既遊行總係有人攞港獨出嚟講，明明個遊行本身既目的同港獨無關。
噤當然，港獨都係一個議題，但我地唔應該俾港獨轉移咗視線。
最後，外國勢力係冇可能以港獨為名來拯救香港於中共既。所以我地噤耐以嚟。係冇俾到外國勢力任何藉口嚟幫我地。

推！

間唔中有留言！
#freehongkong

想知回覆「+1」 小編好快會回覆你
有無人有多人睇既page?
Share一萬億既內容比更多人睇到
太多非巴絲打既人見到lihkg連click都唔會click

之前咪有個post有好多關於香港既meme? 用果d得唔得

推！！！

我用Ig dm 左 Fox News 既記者
希望大家一齊出分力 爭氣d
另外祝淡狗一世做垃圾

推！！！！！

得喇得喇
返去屋企唱今天我啦

pu sh

一定要推上熱門

再推

push!!!!

不如加d新 template 加埋其他組織/名人嘅acc 得我地小圈子tweet唔夠力 要博其他人retweet 先做到一傳十 十傳百!!!

#freehongkong
推

大家喺fox news同fox news既記者既ig到洗版都或者有用！盡量放大exposure，唔好miss咗任何機會啊！頂住啊香港！！！

有無記者acc 分享

真係唔好再加咩freehongkong freehk

緊係啦 因為你想中國接管香港

人手幫推

如果你睇唔明篇文 我應該會明點解你覺得加freehk freehongkong 係好合理既事

咁你不如整合下應該加咩 你整個TAG出嚟就會有人帶頭轉

The news make no sense, why would another country have the right to punish the act of some one else in a different country? That's like, I took a shit in china and a toilet in USA should be flushed

Why should America be involved...that’s beyond ridiculous

呢位Reddit用家 唔理係五毛定真美國人 講既野我覺得完全正確
上面都講過 d圖唔加呢句野 就已經好足夠 點解硬係要加個tag係到

因為想推上TWITTER熱門同比人集中係到可以RETWEET

喺第一頁樓主打咗記者IG，可以留言、洗like同DM佢地！仲有Fox News Official IG都可以係佢地profile見到！

香港人絕對有能力整死共匪，大家要由日常做起，平日同家人best friend 講多啲時事，令佢地關心時事，慢慢令佢地對社會有返種歸屬、責任。留意得多自自然然會仇恨共匪，大家一齊咁做將民怨矛頭直指共匪，的確當今無論房屋、醫療定教育一切社會問題都源於共匪，當對共匪心存仇恨，出嚟示威嘅人自然會多，如果有巴打係幫細路補開習嘅，都可以鼓勵佢地關心時事，新聞睇now，有線，或者睇多啲中國近代歷史，唔需要刻意話比佢地知共匪有幾衰，因為共匪每一分每一秒都作惡，細路睇得多新聞，歷史自然會仇共，大家一齊努力由日常做起，共勉之

Pish

幫手推 btw 見到D五毛就好撚扯火 點解佢地老母生得佢地咁撚on9

唔訓幫推

撐住呀 唔瞓覺陪你地捱落去

加油啊各位

無知一問，其實點解揾美國而唔係揾英國，其實好似同美國佬冇乜關係
啱啱上去睇啲美國佬都話鳩你地班友自己搞掂

老老實實，咁搞其實都幾柒，係到低聲下氣求人，但人地好似唔care,有冇其他有效啲既方法

聯署完要去返email 驗證

咁又唔好講到求咁難聽 希望可以推上有國際新聞報到我地而家嘅情況 畀更多外國人知道香港情形 同埋話畀美國政府知唔係所有香港人投靠中共 係有反對聲音 在國際公約下能保障我地人權同自由

明了，唉唔知港豬幾時先可以覺醒，自己出嚟發聲，到時就唔洗靠外國

推
唔好俾佢沉

非五毛
FB/TWITTER/REDDIT無異議
但咁樣INBOX個記者好咩?
一黎咁樣好唔FORMAL，
二黎又唔知幾多人SEND左DM去，
三黎又唔知d人係dm寫左乜
俾人個感覺會唔會好似顛雞？
不如搵英文好既巴打整理一下近年發生既事
正正式式send email去相關新聞機構啦

另外，更有效方法不如多d人行出黎先啦。
人多先有noise，好過你無啦啦send dm俾記者啦。

預左俾你地話係唱淡撚
但咁樣缺乏統籌情況下搞呢d野
明明道理係我地度，人地分分鐘都覺得我地潑婦罵街。

就算美國肯幫手都出師無名啦。
遊行就個個都不了
得果一萬幾千人你想人地用咩藉口介入?

求人唔係唔得，
但呢個時候我覺得做多D本地文宣
令當年雨傘D人有番把火企出黎
下一步先求國際介入

根本宜家個主流思想唔係我地度
我敢肯定就算宜家搞公投
歸中定歸英/獨立
分分鐘投歸中既人仲多

巴打我認同你諗法
咁樣洗人版冇錯係可以catch到人地嘅attention
但佢地唔知咩事，見到一式一樣嘅洗版會覺得好奇怪，甚至好煩
我地要正正式式嘅同人地解釋我地到底做緊啲咩，點解香港嘅事唔自己搞掂/自己搞唔掂，點解我地要搞大件事。

死五毛狗

推 #FreeHongKong

到底有冇人覺得今次件事係柒到仆街

言已留 推！#FreeHongKong

之前笑鳩支那D網軍去洗人版
宜家我地做既野咪類似
只不過我地唔係打中文咁解
要求人幫手唔係咁樣做。

我建議有心搞既巴打開個Page
或者keep住update twitter關於支那既衰野
例如，幼稚園d飯有毒果d
我係外國，大部份鬼佬都真心信中國強大緊
成日反問我點解你地要搞咁多野，明明支那大把錢。
我英文1999，我無能力做

的確係學你咁講，要解釋做緊咩、要解釋點解我地會有無力感、要解釋點解我地自己搞唔掂。
就咁留個Hashtag係呢一步無意思
除左連登無人知發生緊咩事
你話同樣既野係雨傘時做就話啫

Push 朝早起身見到新聞冇講到火都黎

唔好搞人私人ig唔該
記者都係人
無責任用私人ig私人時間理你
用返正常渠道做野好
一陣我地英文唔好搞到佢誤會
唔撚gur寫篇野講自己點樣俾一班香港網民harass
你仲碌柒

聯署個part記住簽咗後要email認證確認有效

幫手推 整合得好好

無乜人Tweet
連top20都冇
快d幫手

推呀

推爆佢

大家多啲係twitter出post，最後#FreeHongKong
#RealDonaldTrump

再互相轉推

支持

不停retweet緊!!!

重點係早排中國先公開發言話唔會干涉美國內政
美國出聲幫香港等同俾位中國入

up

推推推推推

試下呢張

推上去

鍵盤建國

好唔公平，大家都係推post，但係班五毛有錢收

有冇巴絲喺現場？

唔該曬

屌你老母

加油香港人

鍵盤戰士

170tweets today

屌 鍵盤戰都打唔掂 你班香港人無鬼用

依加個post唔喺熱門啦

好多post沉哂 繼續推

除左係大使館門口宣讀完公開信自焚，
應該冇可能大到國際關注

真心依加重可以做D咩....除左等

去Twitter 開post 講點解關美國事

講填海=送錢畀支那貿易戰回血
美國利益受損
呼籲美國阻止

@realDonaldTrump @marcorubio
最後記得 #FreeHongKong

Twitter得170個#freeHongKong嘅post
咁少點引起關注

180 喇
繼續努力

大嶼山填海完全冇資詢過
點解可以即刻推...
支那真係好等錢洗喎

推!!!

頂返上去

推啦

推推

一

五毛又推嗌交post
唔好理佢地
唔好幫五毛推post

去Reddit!